HKBN 寛頻就快到期

出年3月就到期
有冇人出招

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

用緊咩plan。
我識人教左我個攻略，尾二個月落門市簽名cut約，之後最尾兩星期上網check住個價，公屋最後$98 100MB